
                      Genial,  muy entretenida,  llena de color.  Deleite visual. Personajes adorables 

Cumple con su objetivo,  ya se confirmó la secuela para el 13 de julio de 2018

Espero tenerla en bluray
        
            